［散水］中西環都要散，坐車去銅鑼灣，否則狗車從西環同金鐘警成包抄之勢！

Be water! 快散！

推

我無野講

係時侯

Push

Show Blocked User - 王陽明先生
Show Blocked User - msma
Show Blocked User - 長崎良梶
Show Blocked User - 丁滿與澎澎
Show Blocked User - T你個25

中環勢危

到到都散不如返屋企啦

打遊擊呀！儍閪

要差佬疲於奔命，打擊士氣

Good idea

推！！！

去到中環可以上Soho 飲杯野避一避

遊擊...個擊呢？
呢啲叫遊走呀

中環入美領，經長江入後門

人地跟翻偉大毛主席既「敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追」既遊擊戰術你識條鐵咩

be water

77, 713, 714警狗都玩包圍！玩圍棋都唔好駐兵死地，要走活子！

push

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得

推！

你有步槍咩！你要送死無所謂，做烈士吧！我會尊重你！salute

推 唔係又比人沸水

散啦。。。
下次遊行要見到大家啊

唔好留中環，險地！打咗中聯辦一巴，目標已達！

散你老母

手足唔好硬碰！
瞓醒記住換衫

咁你去死啦！屌你老母！

大量P牌集結此po冷氣軍師又開始出動

叫人散水者鬼

行動要迅速如流水！

你唔鬼！要人送死！仆街！

(急) 四季酒店!!! 新鴻基 + 外國人多!!!!! 今晚一定要訓好的酒店休息!!

持久戰，快撤！
大家be water～
堅持到夢想達成！

Agger

點撚樣係金鐘夾去西環
你知唔知就咁行有幾遠呀 大富翁呀依家?

唔好入洒店，有監控，要登記！

屌你攻垃圾會前你係咪又叫人散呀？
好多都係不畏死㗎

怕死就走啦

堅尼地城去中聯辦去上環就到中環啦！

大家表達完訴求好散， 遊行人數已近尾聲。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

金鐘道差不多已經冇曬遊行人士，

金鐘道西行已通車。

中上環一包就冇位走
走唔到去南區東區
又過唔到海

所以快啲返cwb 可退到南區 又可以退過海

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

你都昂鳩！入去三粒鐘差佬先嚟，咁咪㪚囉！睇時機㗎！儍閪！依家差佬77，713，714都玩包夾，識睇形勢，見好就收。往後成個暑假有排玩！你要被人塔返去，唔阻你，等你入臭格唔影響連登變儍！

無錯！識睇地圖！

721

輕輕一推

攻中聯辦目的已達，兄弟齊心齊上齊落，下次再見！

上環地鐵站安全

去cwb食個飯

留有用之軀，成個暑假有排玩！

我冇嘢講

差佬一個都捉唔到，交唔到差，升唔到職，返去捱罵，打擊士氣，我最樂見！

月薪嬌妻：逃避並不可恥，但有用。

散水

散呀！be water

我無野講啊！

Bewater

目標已達，快走！

我們係中環站買定哂過海票，快d同我用哂佢，be water !!!

散水啦！冇俾人拉就係贏，俾人拉就係輸，明未？

PUSH

入酒店如無路走

Pish

推到前線睇到

Sogo前 大量警車/豬籠車經過